明報A1: 警棍橡膠彈水炮車同列低殺傷力

【今年修訂】本報獲得今年新修訂的警務處《程序手冊》第29章，當中武力使用層次新增多項武器，並將警棍、橡膠彈、布袋彈及水炮車列為「低殺傷力武器」；警員面對「致命武力攻擊」時可使用槍械，當中致命武力的定義有更改。有關注警權團體認為，將各武器置於同一層級是太籠統，警員使用過度武力時變得難以追究。有議員認為，指引經修訂後，警員開槍門檻降低……

又偷偷改野

樣樣都話低殺傷力，次次都最低武力。黑警死全家

推

實心警棍就係低殺傷力武器
PVC空心膠棍就係致命武力?

阿蛇換gear隻抽啦

睇邊個渣..
黑警黑社會白衫軍福建幫就從來都唔係武器
佢話你係, 咁指甲鉗都係大殺偒力武器..

衣架 人仔拖都好大殺傷力架 DLLM 死黑警

今次明報寫得唔錯

推推推！推到solomon yue見到！

前日學生揮棍係係屬於最低武力 點解開槍？？？

學生知識就是力量 差佬既智力係常人睇唔透

你都係想開實彈姐

遲啲核彈以下就叫底殺傷力

笑撚死
咁你不如唔好分級啦
乜9都係最低就好